---
layout: "image"
title: "MODELL 5: Bezeichnung: MAN 2 Achs Sattelzugmaschine TGA 18.480 mit Kofferkühlauflieger"
date: "2015-08-16T18:51:31"
picture: "Nr._5_Bild_1.jpg"
weight: "23"
konstrukteure: 
- "Hans - Joachim Siegel"
fotografen:
- "Stephan & Marcus Siegel"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Marcus66"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/41775
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "41775"
_4images_cat_id: "3114"
_4images_user_id: "2471"
_4images_image_date: "2015-08-16T18:51:31"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=41775 -->
MODELL 5: Bezeichnung: MAN 2 Achs Sattelzugmaschine TGA 18.480 mit Kofferkühlauflieger // Länge: ca. 66 cm Breite: ca. 14 cm Höhe: ca. 14 cm Besonderes: Federung der 3 Achsen des Aufliegers, erste Achse ausgelegt als Liftachse / Kühlaggregat an Stirnwand des Aufliegers / Kennzeichen // -